見到個個餓狗搶屎咁買FIFA同等課UT，就知EA又贏

操作垃圾?
Scripting?
只係搞UT, 其他mode廢?
又咪個個狗衝

我淨係諗住第一時間返去pro club
ut俾狗玩

pro club完全一樣
食撚屎

佢地抱住勝利者既姿態去比多舊幾水黎換取早2日玩

買完番到屋企又會猛屌fifa垃圾驚 scripting 造馬

咁winning唔爭氣嘛